[車區] 車路士 對 史篤城 (1)

今晚有冇機會踢352
唔想睇金章安妹下妹下

無

13

冇

留名

今晚有翻雙核

今晚支持金章安

半場被換出

支持金章做benchwarmer

Ock 最後一戰🤔

tonight see real emblem

未必有佢喎我估
出左出場list未？

唔係飛左去上海喇咩

點會有佢

完全冇留意佢既動向

今場見金章

真章了

dc

希望贏波加呀依有十分鐘出場時間

我想30，上場勁惨 得10秒
不過以干地性格唔到70唔都唔換

Chelsea team today: Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c); Moses, Kante, Fabregas, Alonso; Willian, Diego Costa, Hazard. #CHESTK

法比

金章安又有得出

安

會唔會暴弊

今場都預左見到柒頭安

馬迪停賽

今晚幫金章開年

後備

可以點換

法比夠fit 出佢正路
而且預左對面會守

sopcast link?

我決定今日全力十卜沙基利了

今日橙左未

法比正選

燈咩
幾時有燈

法唔法國佢地要踢波冇得倒數好慘

希望格連莊臣報恩

今晚支持老鼠入翻兩粒先

有冇英文acestream link?

經過比matic kante 搶左咁多場正選
希望做到良性競爭，呢兩個位佢地三個爭幾好

打利又唔撚見佢出沙基利

上年輸過比佢地既 今年車仔對返一定會贏
但如果上年既車都贏到既隊...

45分開始搵SOP LINK

點解無柏度

停賽

洗牌啊

sop://

袋住

有冇手機link?

sop://
sop://

入面好多

法比頂馬迪
契仔頂柏度
WTF?

睇下金章安會唔會繼續唔交波俾摩西先

sop://
sop://
sop://

法比狀態幾好呀

柏度停賽冇計

樂視又死

贏波我跳樓

係街用手機睇到

見到安正選姐係又會勞氣

Sor

sop://
sop://
sop://
開波唔貼了

冇英文link?

西班牙文真係好撚難聽

法比！

好驚肥沙

點解又係猁榮基講呢場

Buy him

加油我車

有無人睇NOW lag 機?

不了一想爆個時
安一定喺佢前面

有無人睇到血台acestream?

我唔得
Sky Sport都好似冇直播

雷斯重要綁住隻腳

躝

安又柒一波

唔入局

剷草

血台唔掂,無反應唔知屌解

利榮基低聲呻吟

試下arenavision

Kante

簡迪 shoot

柱邊

有冇電話link

高治隻腳長到

俾人禁住屌咁

同問

高波靠雷斯一個頂晒

沙基利隻腳....

比人屌打

哥基

柒頭安連唯一算係優點既勤力都無埋

躝啦柒頭

亂

我都想要

痴線 對面今場逼搶得超緊 下下都追埋去

夏世三仲發緊夢....

已經俾人偷咗兩三次....

見真章

世三hea定留力

史城同上場打利一樣

搶波王willian 呢
又隱型呀

佢地好咁打法快冇氣

魔西

成班等倒數？

成班holiday mood.

今場真係見真章

雖然呢場買左下盤

似熱狗

呢隊係史篤城
好氣好力

睇緊你地文字🤔
我老死沙基利踢成點

應該想博入一球之後守到完場

去到half time先倒

明知成篤屎靠死球叫糊仲係咁輸罰球

奶野啦呢場

柒頭安我屌你呀

今日車仔咁💩波
有預感安救全家了

夏神今場麻麻咁

我來支持安仔的

安玩一腳喺玩唔到
傳唔準

佢地下下大腳踢前再逼搶, 諗住搏大霧

屌 神救

真係好田火撚廢

心口救

哥狗好波....

Thanks 巴打

史城有運

法比->沙皮

咁都唔入

差d

Costa太正

沙

上身

Parking bus

哇好危險

costa

沙皮真係好正

又會彈返落個龍度

呢球如果係出比廢老應該入左

生命值硬接

hazard似無態

哥達世界級

cahill又想派膠

安同狗達都唔夾
仆街啦

2016年最後一場就要豬波

Now係咁吹奏azp
雖然真係好抵讚

Cahill又想派膠

安太撚廢

安同邊個夾其實

安同成隊轟都唔夾

2016比最後一次安仔風火輪黎ok

daddy

成班去曬倒數

屌

ivan

個角球得雞曉自己頂

ock

個龍上身

安好似點都唔交波比摩西斯

點拎波

又唔入

點解柒頭安永遠都唔傳波比摩西

狂輸死球遲早出事

陳豪

武神打坐係呢度真係成個細路咁

Moses咁都要黃

金章寧願失控球都唔比波佢

抵黃

柒頭安！躝！

拉人

射撚到90度咁款

卡吐

好撚危險

好在今日肥沙個態好似麻麻

有咩血海深仇？佢2個

屌你老母利榮基
成日係度低聲呻吟
屎督成一失機 就係度細細聲 哎呀 哎呀

大家爭波姐....正常身體碰撞

射得好高

咁樣派膠

2016最後先見真章

呢隊Stoke d 人都算幾出名

今場啲後防

以為打緊欖球

唔係咁都唔黃呀嘛

比人禁住屌

柒頭安阻住灑摩西進攻

陳豪學曬安d膠野

我轟個勢點

剛收工歸家

摩西攞住個波，安完全無跑動走位

屌 半場換人啦 換新血沖下

對面出晒手拉低水貨都冇事

睇到頭痛

走入人堆我屌佢

俾柒頭安傳染哂，陳豪世三落到底都停一停

安垃撚圾

陳豪咪咁多動作

安絕招係時間停頓
交波比佢成個節奏就會停低

紅啦屌

摩西有張黃 出腳小心啲

安同摩西唔好一齊出啦 負作用

安自己上腳又扭唔過 波又唔比 咁想做球王去中超啦

每一場都要屌金章
屌黎屌去都果幾尾
我真係屌到悶

咁都要紅呀？

今日d長傳廢到

沙基利好撚肥

大家買左咩

今日d波完全傳唔到 下下都比人block

摩西下下中人

呢場和到都要偷笑

安同成隊車唔好一齊出啦 負作用

阿朗今日完全無機會落底

公道講今日陳豪仲柒過安

挨過半場pls

點呀安

安做乜鳩

安pk

柒頭安躝啦

安幾時去中超？

咁撚無腦
你幾扭得都無用啦

換安喇屌

50m

2016衰收尾

個龍

哇屌又神救

哥狗堅勁

成班友又屌金章

屌........夏神

btw哥斯達
好撚勤力

molamola對面個龍上左身

CAHILL~~~~~~!

1:0

Cahill

1-0

雞囂

GOAL

咁都唔入
對面龍上身

又救

Goal

goallllllll

10

個龍ON9?

仲有邊個反副隊？

朗

沙皮真係好高質

卡布爾

阿朗

cahill又救全家

一話上身即刻入

雞曉

神龍呀

哥狗咁長咁高都拎到幾穩

13連勝!!!!!!

衝得好行

呢球成架住烏轟炸機咁

雞囂掛住慶祝 唔理牙朗

雞曉2016 最後一球

Gary

屌你咩咁快gel

F4

Alonso訓左係度???

屌 俾你班仆街劇透左
唔入即討lu

牙朗唔好傷

吹奏法比
又有助攻

法比出角球好好多

入左粒就唔洗愁屎督城park bus

咁心急做乜

屌你老母咪撚燈啦

睇唔到

未完場囉

個龍終於都救唔到

d19痴得靚到
btw 又入波了

法比助攻

m朗唔好有事

阿朗搞乜黎 做乜傷左

法比球角球重西到

阿朗傷大件事

阿朗成個毒撚冇人理

呢場會係世三走下坡既一場

阿朗唔好傷啊

係唔係落地個下

沙皮狗接應雷欺同法比啲長傳好尾機

Butland不嬲都勁 卡曉

呢球開得堅靚
夠勁,又貼門,落點又靚

牙朗一傷就等出Happy仔

廢安

屌你柒頭安傳去邊呀

屌你金章做乜撚

屌 安做乜鳩

垃圾安 又唔比摩西

睇得出泰利好想落場踢

後面有Moses overlap緊又唔俾

柒頭安

On9安 有右邊空哂唔交 屌

7頭安又黎料

金章做乜勁

安去中超做球王la

陳豪空晒都唔傳

屌你柒頭d諗法真係冇撚人明

又唔比摸西
究竟想點

柒頭安.....摩西跑緊上嚟呀....你一腳踢去邊呀屌

安嘅柒到底有無下限

屌 金章真係毒瘤

唔係butland嚟

垃圾安

屌你安

安又on9

屌你呀安仔

夏神依家d波好唔冷靜
以前都識fake射
依家剩係鳩射
個價值即刻低左

轉個頭，柒頭安又柒一球

卡腸！

無腦

安今場又係垃圾
想儲幾多場氣?

Delay得好緊要 而家先入波

阿姨試下安個位仲好
智力正常d

雞囂今季都唔少入波

雞曉入左

柒頭安想點撚樣呀

十句入面有九句都係屌安
我轟齊心反安

正常龍門要打手鎚

我轟兩大炸彈 雷欺 廢安

睇錯:自膠o)

根本睇到場上柒頭安同摩西斯係互相無視

On9 電欺點炸彈呀

Azp真係好撚勁

簡迪真係好撚fit

手球無牌,

好穩

金章有罰球射

打少個中場
成隊睇法比派牌

廢安企開D啦

阿當

行撚開la安

快手入多兩粒收雷斯啦

咪比金章射阿 屌你老母

痴線d交波爽到

咁都冇牌

牙朗唔喺度

清白之身靠佢架

比法比啦

Costa射

安阻撚住晒！

哥斯達去射

Costa踢

屌哥狗

哥狗射

點解會比costa射

射完勤力左

番去練多100球啦

干爹帶領既呢隊車鬥志真係無得頂 哥狗世三響前面一失左即刻dup低頭又去搶過

玩到無野玩入多粒先啦屌你地

哥斯達真係全力逼柒佢地

俾夏神射好過

可能luiz 勉強
costa 腳風順 試下

我安又有得射

又有野球機會，會唔會法比射返

笑到隻狗咁

入多粒先啦 我想出阿衣阿

應該比傳比安

呢個位岩柒頭安射窩

比法比/契仔/世三都無咁晒

咁都吹

岩佢射上天

Luiz依下

依家既哥達好撚frdly好好笑

入十粒都唔撚會出佢架啦

點解d freekick都唔比m朗射

干爹用人....入多兩粒都未必出

之前既佢其實係聽摩佬命令做野

原來頭先係龍門拍走先
姐係哥狗撞龍門

希望偏右會俾返佢射

係撚咩係馬會都陰濕啦

好悶

睇重播阿朗素勁似慶祝fail受傷咁

爆頭

HT

干爹調教到佢 係有料

應該係俾干地調教過

十二連

岩岩個live score app見到獌1-0之後又變番0-0

原來車控球仲多過屎城

等緊精華

隊長逐個球員拍膊
好助教feel

出去倒數

咁快就j

屌 好憎聽牛丸講波
講野好似含住兩粒牛丸咁

佢J緊上場乍麻

屌今日可能一個post都推唔爆

準備Happy 屎意呀

見到Hazard比人蚊就唔開心

應該

all 偽毒

睇番精華又係雞曉頭槌
今季好似第2季了

球證吹返伊巴起腳過高

廢老出招牌凌空飛腿入波 比球證吹舉腳過高

吹伊巴起腳過高入球無效
睇咁耐英超第一次見

成班偽毒，今日睇清楚

帶刀後衛，不過有時隊埋自己龍

睇緊你地文字直播同livescorw app

仲要兩球中柱

上季第一季

佢d頭槌真係幾好j
但有時炸彈

打錯字姐ching

幾時出第三季

法國英超真係針住dqddy教d隊黎黑

又逼害daddy

呢球堅黑
踢vv落u21就算叫還返比vv

1157

痾督跨年尿先

牙朗

有冇ACE英文
聽西班牙文就黎痴線

樂視真係倒數架

開電視都要見到689班撚樣

VIU TV D學生妹

happy 尿意

Happy New Year~~~~!

車狗新年快樂

開波

今晚贏波係最好既禮物

睇Viu TV, skip左689直接去煙花

Happy new year

新快

希望2017車破分數紀錄擰英超

ＨＡＰＰＹ 尿意！！！！
ＢＴＷ車仔球員好慘，要踢波過年

新ac 留名
下球我入

diu

上面仆街係度燈

真係輸死球

死牛丸

1-1

咩事

2017即刻失波

一講就失

大意

開年冇耐就要爆粗

屌 1:1

卡吐好似特登唔撲咁既

奶野

屌你老母
三個掛住倒數呀?
無人防

高治頭鎚贏哂

2017卡吐cs已爆

得一個mark 高治邊夠佢頂

撲唔到喎呢d

反勝我跳數

班後防

樓*

邊個仆街講咩12連？

呢球無得話佢下話

發夢

走啦柒頭

換安打3-5-2攻佢啦

撲條撚咩

開年即收皮

新年快樂

Stk 入左hk time 2017既第一球

各位新年快樂

上地12連左啦傻鳩

其實係咪要搵2個mark高治

2017 一定死得

2017 +8GMT 就失第一球

17見真章

即刻冇晒個勢

安真喺寧願失個控球權都唔俾不了幫佢

唉 呢半場要比心機 真章

屌 差少少

唔錯啦

安呢腳算係咁

差d又比安仔救世界

安入波我過年前減肥10磅

安仔風火輪

me 搶

冇人肯同夏神one two

安入波我自殺

走咗啦

唯一一個柏度都停賽

2017 一黎就失

法比都會

屌你 右邊兩個

on9

做乜柒

條右路真係被詛咒

你老味扔番半場都唔俾陳豪

cls

7安同moses

無乜辦法咁

嘩

傻西安 走啦 冇人留你呀

2-1

2-1 柒頭安

金章又入

呢位青

反安又要收皮

真係好燈

ok, 我反安

ok 反安 我收皮

金章

百屌成材

有人要找數

GOD

ＧＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯＡＬ 金章

咁快

ok 我放棄反安

快

反安之路難行

金章 金章 金章

屌 真係金章

大大巴車落反安到

反安有咩好講

大佬安

放棄*

安仔風火輪終於

恭喜您新年願望達成

我反反安

新年流流 收皮算啦

屌！又係比人屌足成場嘅金章

其實球死球喺電欺走甩人
之後azp補電欺位
azp本來mark個個就入球
btw有人要自殺

2017第一位反安巴打陣亡

呢球嬴陳豪啦

安快啲多謝摩西啦

Moses hazard 安

靠 夏神咋

無人理摩西靚助攻

真係救左

挽留

繼續反安直到見到真章

贏在摩西靚cup
世三靚傳

繼續反

安又黎

大家放棄反安未？

真心,呢球moses>世3>安

摩西撚到對面跌底

呢球有80%係Moses既

呢球係世三二傳好

收皮啦安
-6閪

摩西

安功勞不大
hazard果腳妙到

有人同夏神猜起碼3-1啦

安個仆街咁都入到波

陳豪塞咗咁多下傳中終於有球空哂

不過安左腳都抽得靚嘅

食屎食着豆
係射得幾靚

安入佢中路 右邊比moses玩啦

未

同志們繼續努力

不了ankle break

新一年我決定放棄反安

反安仲有咩好講

法比呢下都幾狼

垃圾車邊會贏到

希望真係贏到

ok,我放棄反安

新年流流自殺

算唔算百屌成材

安突然勤力左咁多

競猜：
安一啖沙糖換幾多啖屎

反安之路永遠獨行

上場先話個場靜，今場好好氣氛

干爹屌住班契弟啊!

安今場雖然都係無腦 但起碼勤力返d

安仔終於生性，我都好感動

呢場攞到三分要多謝自殺果位巴打

上半場咁既垃圾表現

獨條毛
反安先係主流
入波都係-6垃圾

一命救全家

安 power up

入呢球符碌咋

條友喺咁,冇料到個時會繼續頹
有球入就去到極端勤力

一死以謝安旗

新年第一個願望：大炒成篤屎

今季大家都針住安仔黎屌
公道D講，前年佢係功臣，上年個個沉船，得佢一個撐住

存在感高左

世3都幾癲
BTW唔係射完都有得益架咩

上半場勁撚懶散
一立功就狗衝

喂屌

On9

屌你老母守得咁差

安入多球既話依個post既人全部一齊自殺

2:2

痴撚線

仆街22

打機都冇啦

fuck

不了個球真喺fake得好靚

屌 ON9

前年俾人屌到化喎巴打

守得差

Hazard入波我自殺

真係屌你老母

好熱血追和

防守好撚亂！

2017第二個失波咁快出現

俾鳩治撚威幾多次

呢個位黎撻q

開心到個賤種痢榮基

3-2

嘩 安....

呢球雷斯要屌

安仔

又安

痴撚線 咁快

呢球D後防好似倒瀉籮蟹咁

3-2 安！！！

有冇第二位反安巴打肯捨身成仁

安我幫你含

兩個撻q

安3-2

ok 我唔反安

又係安

跟

反安要輸幾多次

今日開始唔反安

反安又輸

Nba

Ok 我放棄反安

即時無左聲

....反安既 重有無野講？

契弟安勁撚到

百屌成材x2

屌又係安

牙朗呢球要block到啦其實

反安請收皮

安! 屌你老母

話口未完又失過波,之後又入過

ok, 我再放棄反安

安.....

我放棄反安

又一粒 3-2

嬲撚死痢狗

kante嗰下清唔走係致命

反安又輸一場

In 安 we trust

發生咩事

柒頭安又黎

做乜9,今場比垃圾安洗白???????????????????????????????????????????????????????????????????????

做乜撚野

金章食錯咩藥

睇都睇唔到點入

打緊nba

希望大家黎緊一星期唔好反安

新年流流好撚high！

Ok 放棄反安

做乜撚

繼續反安is needed

干地

垃圾安帶帽 即刻直播切j 切完j 再自殺

柒安迴光返照

咁叻入多2球
心口寫我愛偉利安

契弟安

問多次，大家放棄反安未？

百屌成才

cesc 2助攻

反安個有咩好講

邊個話安唔跑?
同我企出黎!!!

跟，大多你一口 沙皮入都自殺

決定放棄反安一星期

過山車

好，撐安

Ok 今年唔再反安

對攻啦屌你老母
淆你老母

連登仔好燈

我就黎痴線

睇到好撚馨

金章安笑死我

NBA咩

究竟我睇緊啲咩

會唔會太勁

2017年係咪韋利安年

好正

hattrick我自含

要死全家

安成日就收皮個陣都會入波吊命
今次仲要兩球,有排吊

我下年唔反安

屌你老味啊柒頭安

安夠膽就入多球

聽日要著安仔波衫去遊街了

再失波就屌到仆街飛起，
比成篤屎入兩球簡直垃圾

過程好正
希望贏波

柒頭安今日你win 我放棄反安一星期

換多個前鋒入黎屌撚爆佢啦
淆佢?
睇撚到燥

反安元旦大敗

要死幾多人

係咪要自殺兩次

yes

邊個反契仔安

失兩球係咪zouma 上位好時機

gun

米堡贏緊！！

曼0-1

安呢下

仲有邊個反安

2:2個球 鳩治第一下 三個一齊迫都搞唔掂

安真係好勤力同好快

摩狗

屌番第二球失球先
Kante解圍甩腳

唔關我地事啦

垃圾安 呢球想點

安又變番正常啦

柒安真係柒安
射成咁

安差D又入....

以為真係咁夠膽入多粒

Daddy被逼害

0n9野唔想理

顧掂自己先啦

決定放棄反安

食撚懵咗呀射去邊呀

爭d成幾百人一齊自殺

千古其冤

劇本

垃圾安有種就連中三元

所有車狗:ok 我哋放棄反安

又係時候反安

有本事入第3球啦

果然對安有期望就唔得

安上晒身, 痴左線

油王

點解成排都冇人坐？

可以繼續反安了

安第三球係free kick
信不信由你

繼續屌安 屌到有帽

今日又無ayi

未開波willian畀你地連登仔係咁屌

垃圾安入多球 全身紋20000個垃圾安英文全名

Costa真係改邪歸正

屌你老母安

原來你是未來人

油王無入場睇

好似油王間房黎

屌邊個 邊個就入波

屌你老母呀卡吐

成對波唔理隊友

安打完一場好波睇黎之後有排廢

出馬迪幫下簡迪好唔好？

油王新年啪女喇緊係

唔緊要 下場出返柏度

牙朗點撚樣呀

係時候出伊雲 aina 幫azp

高波唔夠頂

好似唔想踢咁

安戴帽我切

依個換人

出了

出查路巴好d?
matic怕佢黃

要贏波 不了

守住今場先啦

牛丸UP乜撚野

咁會烏龍架喎屌你

Agger

好危險，陣間踢十幾分鐘拎張黃就喊都冇謂

保你大，後防唔好7第3次

垃圾安都識後腳

屌 唔好出來拎黃啊馬迪 下場靠哂你

干爹換得好

屌哪星廢柴安

沙皮

求出阿衣

哥狗

哥狗勁到

costa專心踢波真係好撚正

法比2個助攻都話靜

今場對三後防極無信心

哥狗唔識後腳

今季好大進步

利榮基：哎呀

安今日真係食左春藥

唉哥狗咁都唔入

今日哥狗腳風唔順

換牙朗啦 無晒力喇

一講就飛機喇屌

係時候反老鼠

哥斯達

沙皮咁都唔中龍

安呢下反擊打得靚 百屌成材

平時入撚左啦

有馬迪冇干提同
有干提冇馬迪都係同full team個穩陣度有差距 點算
踢熱狗果次尾段洗張黃停下場好冇

哥狗今日真係要屌

costa無左腳

今日冇姐

垃圾 costa

今日成班都不在狀態

過埋今場十張先停

10張先停呀 洗張黃把撚咩

哥仔今場球球都飛哂機喎，sad

個個掛住元旦屌女

又比利狗屌你洗牌

終於無傳失扭失

醒目既雷斯馬迪下場洗牌啦

之後十黃停2場？

你有冇睇架

今次柒好過下場柒啦:o
下場對mma隊唔想輸比狗

之前十幾場領先左會覺得好穩

記錯sor

今場一斬埋黎就好驚

換人啦干地

嚇死簡迪標到咁廿弓

第一球射門射中龜

嘩屌 嚇撚死

好危險呀 平安鐘

我屌

屌呢下傳中嚇撚死

一打平安鐘唔該

城篤屎今日踢得咁好既

頂撚住呀

哥狗咁柒都唔換 又等上原亞衣90+2出

無眼睇

舉埋手都唔夠人高

頂贏卡吐對手 痴線

高佬治好屈

平安鐘

熟識嘅史城返黎啦
呢幾季比曉士教到得返地面進攻咁

牙朗可唔可以搵次生性封好條右路啊

俾高治sm

放題

嚇死

高治都唔識

孖寶

佢睇落好撚支力

換伊雲自殺 你好野

點撚解呀

好彩azp左腳掂到

屌你,出伊雲

仆街了

幾時換我出黎晒下時間呀干爹

出放題

仆街放題佬，兩個平安鐘

放題再現！！

要不是azp

好驚 放題

好緊張

伊雲

柒頭安入多粒啦 後面頂唔住呀

仆街~兩打平安鐘唔該

azp高難道解圍

放題咁都搏到角球

十分鐘限定放題

放題新年出嚟送禮

換摩西都唔換牙朗

咁大執so

英超真係冇魚腩
隊隊都惡哽

岩岩返到

呢個好笑

個角球

放題傳中 十年無變

世3連角球都斬唔起

換走金章

殺龍霸！

352

殺龍霸

唔俾安戴帽

屌你世三

4-2

今日無態 對手狀態好好
其實連勝咁多一定會有回落
希望可以調整

Yes~~~

亞衣

向安仔致敬

哥狗GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

老鼠

4-2 哥狗

哥狗!玩完啦下話

4:2